從內部解決中國人愛國情緒問題

一直呢場運動有一個問題就係 武力升級唔到
和理非唔到
其實仲有野可以集中做
就係向中國人 集中宣傳在位者嘅美好行為
咁樣令佢更加愛國🤔你懂的?
點解唔打低個大佬先呢
得到大陸人嘅支持係好有用 雖然有啲難

入去rt + like + reply
（突發）Senator Hawley 同 Solomon Yue 知道議員被拉！

仲有Senator Rubio都知道周同學死訊

成功入佐痳包袋先啦
咁就咩士氣都返黎
一日入一個, 黑警完離牛